SHF拉打特攝綜合POST933 注意家居清潔

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

2月通販

2月預計
18 到貨

日 18 到貨 港 22

20年
5月 2月24號截

6月

8月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

1

1001

例牌野1.2

準備走數系列

lm

新手留名
5個口罩換一盒真骨雕

到

LM

lm睇下Zero one 快啲定Gay子快啲

送出中未

我就Zero one 快啲定龍騎快啲

閪貓仲罷緊工

貨件已送抵宅急便。
仲未轉status

仲停留在30/01
完全無郁過

仲係無更新咩

焗人踩上去

同上面一樣，完全無消息

我果兩盒天龍神仲「通過中轉站」緊
1月31號到而家都冇郁過
算啦其實我唔急 都費事打電話去

鼓勵踩上門但又唔開飯堂

新手留名

加句慎入

水之呼吸
一之型 水面斬！

二之型 水車！

五之型 乾天的慈雨

梳囉
急不及待表達愛意

不了

因為無墨

預鳩

兩隻一樣慢
隻01掉去代運

睇到我jer都軟埋

咩事

點解咁傻

皮已負

買amazon 個陣點會預到

不枉我身水身汗行返公司

二隻都直送架喎

我撳個陣唔俾
係咪歧視

我都掉咗01去集運

之後無啦啦又得

竟然
但係撳完就廢事再搞
唯有慢慢等下

同是天涯

俾咗老D

新手訂嘢

下星期郵差叔叔撳鐘仔

回鄉留名

無圖你講乜都得架啦

迷之7月

青春的雞雞凌晨到日本咁撚chur

瞓都無瞓過

夜瞓已經頂唔順
仲要通頂唔瞓再行一日日本 點跟

中古寫真要一

同日本妹度過春宵夜

雞雞好嘢

直送隻01好似起碼14號先送

星期2到

啱啱先知隔離台開咗隻肥嘟嘟戰損要人去排隊訂無得F5大賽

是但喇

3.0蟹曬啦

難得有肺炎 等大家出嚟排下後樓梯先啦

大陸人肺炎都要炒埋一份
深圳灣又一車車

架濕鳩郵輪可唔可以下星期都home office

強烈要求Home office

時王好多靚仔靚女
但個劇本完全浪費左佢地

平時搭船會經過嗰個碼頭

啱呀白倉正仆街

時王？咩黎？

短褲厚條麵

好不安
藍田一家三口確診
無外遊 點中招都唔知

Decade season 2 sorry

Decade第二季裏面其中一個路人

呢家真係慘

柒婆死十世都唔夠

基本上一個中就全家都中所以根本追蹤唔到，啲人又咁遲戴罩

擔心兩老

上YouTube 搵片睇唔係仲好咩？
我聽唔出邊啲台詞黎自邊一集，說明書可以睇到有邊一集台詞

觀塘AXA嗰度都奶嘢

今朝住對面個老人家問我有冇口罩多

區區都避唔到 tko表示好驚

老人家雖然係廢老 但呢個時勢佢地又唔識上網買
真係好易中招

AXA building內？

其實香港地都無咩所謂地區限制
區區爆只係時間問題

叫佢地唔好去飲茶，酒樓多唔戴罩信政府中老年人高危，結果佢地走去大家樂食早餐

都叫聽你講
避最高危既地方

而家喺公司都買外賣多 唔敢坐低咁多人食

依家個人收咗皮

奥山有雜誌

回樓主個名

奥山幾乎個個星期都有

你又要？

瘋狂行藥房揾口罩

要一盒

人棄我取

遊客區注定

幫大勇要埋

比大劣人同香港人掃哂啦

日本時間5點半雞雄老婆開Live
大家記得睇

即係邊個

黑洞份人就係咗架啦又唔加慎入

雞雄可叫我唔好加

咁撚仆街

....突然間轉唔到

當初諗...咁多老婆姐係邊個

女大把
老婆就得一個

雞雞真係好鍾意睇條柒婆講嘢

今日訂完明天就有得拎

可以玩住孤個隻等仁叔送貨

01戰隊

膠成色搞到我想cancel 衝隻行現算

隻色真係唔太期望

到時試吓d黃色位噴消光,呢隻應該唔難搞

行貨隻色都一鳩樣架啦, 依家直頭想唔要

早d撚嘛
美/仁運費貴轉慢運算 同手仔一樣 無期待可以慢慢黎 心急玩先dhl

到時搵隻噴熒光色算

睇下隻黃膠到點先
唔掂我噴番普通黃算
熒光除左op出幾秒好似冇其他

強烈要求雞雞影隻01

講還講

忙緊攬女同準備睇老婆邊做到咁多嘢

sor 無諗到呢層

雞雄哥品味唔會係咁嘅

螢光黃有現成既

雖則唔會點搵紫燈照佢

運費都蝕埋

雞雞去日本都咁忙

出得正咪抵比 好似手手個d咁果斷轉sal
仲係日本本地轉黎轉去都唔心病

香港郵差叔叔復工未

復咗啦

香港郵差叔叔好人黎 口罩優先派

香港郵局好似話係有限度服務緊

公墓員不嬲愈高位愈藍愈黑

今個月有4合1撚撚

準備又要影返張海美一生推

雙入

單入

單入那有錢

玩手仔

留名

你同老闆講錢

又係

諗起一生巴

預鳩台灣封關

準備好閉關修煉

落地隔離14日 隔離完夠鐘返香港

乳鳩去幾耐

旅客好似唔關事 不過都打算唔去

4日

可以退機票？

快閃
又多4日做全職獵人

難揾到

隨心算
返香港快閃落街仲易買

真心咩

口罩要一

痴鳩線

講笑
專心女痕

推
準備cancel order

旅行唔鳩睇柒婆鳩up

雞雞唔好無視

無得cancel

約炮

仁叔

我知呀唔洗估

仁已經過左可以cancel既日子

係喎屌
又硬食

雞雄真係好鍾意pm呢度啲巴打
就係唔pm我

大家明就得啦

美出貨前入到行貨咪cancel美個隻
仁等佢慢慢黎

有邊條仔雞雞係未食過

佛系

多謝雄雞可

捉雞可去隔離

隔離會唔會都食到女

其實唔難

出模倉 順便行下大藍精 d 星戰shf 199 同拉打模型99都無人要

Btw買唔到frs kabuto

咪pm過你

乜料

無雞可tg

又扮

召喚預鳩
有好嘢益你

咩料

增廣見聞

up緊上黎

屎撈溫

要一

我要雞可真人

我要真貓

我要真花

你成日狙擊真花霧子都歸我了

墨好多cm拍

爭咩呀，er....er...er, 呀笨

霧子一早私有化咗
所以狙擊真花

任上架喎

你點狙擊都無用架臭西一日唔上小隊一日都係黑洞

條女混血

三合一意外地無曬消息

心底話已經出現

show 扑ed user - 泊霧子

今日又搶廁紙 都搶左好幾日都仲有人搶

臭西霧子搵SP

又偷J我ora

講還講....

每一個記者會後都係製造恐慌

build黎講識玩一定係記者
全體位自動解鎖左

維達好似廠係武漢都比人搶哂

女記者同埋龍我外傳條女

全部女演員都質素高

咁唯阿就留俾你

1000%吉隆波

cls

美_係屎

我係到諗點拎

維達由佢地搶啦
其實明明夠供應 都比班on9買到無貨....

想當年盲搶鹽

租車返屋企咪得

sor 我經驗不足

M巾都比人清曬

直送啦

每次盲搶都係啲C奶廢老帶頭

然後又真係比佢哋搶到缺貨
搞到其他人都焗住要搶

佢地個班唔fc就街動

成日都係咁架啦班仆街

港共垃圾,連穩定民心都唔做

問：港澳居民到台僅是短期旅行5天，是否須隔離滿14天才能離境？可否隔離3天或5天即可出境？

答：港澳居民到台，一定要居家隔離14天，不能提前出境。

我可以收皮了

即係同封關無分別

退錢

無
不過我支持話曬保衛自己國家

留錢買口罩

14天台灣隔離體驗

唔去了

買唔到甲鬥.....唯有優化下其他野

非丁圖

預鳩下次先去了

雄雞用秘密通道成功過到日本唔教預鳩

隨意門

比雄雞用完放咗係日本了

改良
優化

雄雞好波

雞雄哥從來無令人失望

我是1粒小皮球
我俾林鄭柒婆妖婦搓圓又撳偏

留名自我隔離

今朝講完就...

我12號去日本係咪應該打定輸數先

陸續等公佈都無計

我都覺得係遲早嘅事

我10號飛都擔心緊

破壞神有無可能再販呢

我本身都想下星期飛
依家都hold住睇睇先

龍珠

或者唔到你揀

Fourze條key真係痴線
Dx都唔係都可以賣400幾hkd

差婆著婚紗靚到

10號 應該都唔驚既
我22號去

美國時間留名

魔王ep4

吓

早

食早餐的雞雞

雞雄咁早起身食女

shotrise

買口罩

永遠歧視三眼仔

散裝

買埋姨媽巾呀

宜家係廁紙

紙巾日本鳩嫁喎

係喎 人地有洗 純粹紙巾抹乾

散裝口罩都無

去啲偏遠嘅地方

龍騎嗰個幾正

早呀大佬今日去邊到威

註巴早

預巴早改去日本啦

新機都唔出叫佢bye bye 啦

唔去啦 清潔家居

頭先5個入手

港女地方我自己話要去的

可以揀外置電

跑吧 雞雞

尿袋都ok

勇巴

好！！！！！感謝

清潔家居 由掉盒開始

早射

跑緊

瞓下睇下劇

跑快兩步

會唔會考慮煲下01

喎會

唔*

係 whis就唔洗諗啦魂限 但破壞神竟然唔再販

咁睇下star wars 個套電視劇幾好睇

Hazard on

Overflow

板藍根要一

全職獵人

早
話說點解連鼠又改咗

係呀

早乳
連鼠無咗杯茶

家中閉關修煉

係呀
應該有成套連鼠

泊巴早

一年一套

大勇早

開心仔

又幾得意

佛系買

今日屎撈溫

下晝拎得

下星期先到

阿美

用老D穩陣 日本郵政閪冧緊

你又啱喎

訂咗一田，3月先有

一向只信老D

雄雞有錢點同

2月中呢

幾得意
好貴

成千蚊

泊早

雞早

又玩口罩賽跑大賽

早

閪貓繼續閪冧

是但啦
可能一田快過閪貓送救世主

仲未更新

停左係31/1

你踩上去啦

我停咗係30號

x2

閪貓苦主

社團到了01

喺日網訂有排等

個盒

盒幾靚

希望孤仔快d手,今日有就好

正路下午有啦

真咩...

正wor,可以攞返公司開箱撚陣等收工

好似廿週年改少少就算

應該有

上面幅圖咪現貨

諗緊訂唔訂Zero one 想佢出 assault shinning hopper

罥二到真骨joker，可以考慮下模型

屌 掛住訂野 字都打錯

可唔可以比assault wolf插隊

可惜得咁少電話岩用

魂展見

上年啲數都未找清

年年都係咁架啦
Prime Rouge

一車車

Build係咪少返隻錶

build又再版？
要1

11/11pro/11prpmax呢

係

應該又新包裝

希望真骨W同Agito都再販 蟹撚死班炒家

啲樽三個版本

支持

DX

當年299任買

sor 突然轉唔到

無咗呢支歌仔唱好耐

下星期應該有

開市啦

用口罩換ok

btw隻色係咪同展品唔同

伸手想用廁所一卷換SHF 01

一條就有得諗

圖片只供參考

一千格廁紙換一隻，ok？

同時懶過閪拎社團張圖

加包濕紙巾

已經有玩具gp share左01現貨

今朝仲有C奶搶緊廁紙

加多包m巾

今日派呀

手持....

嘩 大生意

有人衝現 $240
平過孤訂

又一隻

持觀望態度
買唔到最多等PB Shining Assault Hopper先買既姐 冇驚過

一拎起 屌呀 色唔同嘅

嘩 正

同一個gp

龜苓膏訂左285

爆米280

一早講左一車車

人人今日收貨，我就喺toysrus訂要等到月尾，屌

你不孤單

我諗收工再落去都無了再等下先

唔怕啦
你睇下隻Build 賣左兩年幾三年到而家都仲有得再販

一盒口罩換SHF01

已pm

唔差在加埋wizard同blade 啦

Best selection 是乜鳩來

佳之選

期待緊個盒封面會唔會有D咩垃圾新Icon代表佢係平價再販貨

特惠牌

Iktf
本身賣得平我仲講都算，有時真係咩價都忍唔住問多問，咪由鳩你串囉
但有時仲貴過現時點，我問價仲要比你串返轉頭，真係痴撚線

我見啲圖 隻紅藍色好似修正咗

三個版本

Build 係咁翻出，真係咁好賣？

要一

明天友誼賽

可有可無

參與下

睇下係咪真係有修正返d色

笨大超越不可能

把Build 劍準備升空未？

唸起figma 隻金閃閃
舊版屎金色 再販變真金色

都過去咗無人記得

我都記得，真係衰

又唔似屎王咁有得合體 到後期都一直有用
build 果把 數埋都唔知有冇用多過十次

要劍唔要車

人都廢事要了平成過哂氣
成日見人放廿騎SHF同真骨 Build再販仲有撚用咩

等出真骨

咁你可以等返幾年既

屌佢老味玩具反斗城慢人成個月

普通mode我放晒了

係咪3300任買

佢預計啫 我諗佢下星期有啦

當日日本時王現貨都4000-5000買到缺貨

成街都拎緊

有儲開build 如果真係改色靚嘅可能會入

一板板

我send咗email再問，佢覆我應該係月尾

想問吓舊一號/新一號架電單車有冇出過？喺amazon唔識搵

咁耐

見咁多盒隻隻個頭都向右側既

係媽媽訂左都唔知幾時先派,日本貨運又比口罩隊爆

老D穩陣

為咗節省一個口罩，聽日先有得玩

用少見少

些撈溫

一板板就慳返個罩

邊忽…

280 可接受就算 懶得行

278

想要了

買囉蛇神 又有大生意了

謝預巴

係加咗價 福利慣例嚟架啦

求蛇神賜我一隻

印象中都係得好少貨賣440定唔知幾多

扮工人士仲要我幫

講緊幫埋比錢

聖鬥士先會排門口等開門

召喚黑洞 有任務交比你

01個盒好似廿周年盒咁
環保design

準備架啦
反正我個邊懷疑有黑工

不意外

嗰陣撞正藍精玩自爆

扔盒扔盒扔盒

同埋280點樣平得過炒孤255仲要任訂兩日吹奏都唔好咁樣啦

佢隻角....

粗過至痾先

都係脆弱

係都搵老闆啦成日開淫賤派對咁熟

你辛苦啦

我冇留意孤開訂$255 Sor
除咗孤之外幾乎全香港都$280Up

酒店唔貴嘅

嘩屌 我仲以為我睇多咗個0

日圓都六位數字

你都係老闆喎

縱慾十四日

明__人250任買

我係老闆第一個買起你

I know that feel bro

早晨

7月
大猩猩
mr 關乳

最後會唔會俾人掃晒呢

無

屎撈溫威力1000%咁大
post推得好快
6點放工前應該可以1001

良知只值三十

點會

咁惡 要一

人肉打椿機

龍汁抗肺炎

今次又學到野，如非必要都唔好搵玩具反斗城/aeon訂

關乳ZZ高達

真花慘被帽

果一刻 好難講嘅

明眼人好嘢，以後什麼炒孤什麼網我都唔訂了，幫襯明眼人好過啦

落力推

睇完個六合彩結果直頭想當初唔買慳返

一陣整個令和五週年，主角又要炒了

你真心問？

ami隻01仲未收錢

瞓咗無睇？唔知佢咩事叫明眼人？

正日正日

連平時唔玩開玩具嘅都知

最尾都無睇到

有涼真都唔睇

到底有幾多本寫真打唔開呢

小明又出來做主角

涼真好似係配音？
但Deadpool都正

唔通

真骨Neo dcd要上天了

佢有客串幾秒

笨大：計劃通

涼真有出現過㗎
扮小智

下一次係咪課金黑色腰帶

Ami用最慢shipping訂01
預三月先有

揀得最慢就預咗

好似可以改？

可以

龜靈膏01都係月尾派貨？

呢一兩日會派

大比達我貴呀

肺炎冇咁先定救世主黎到先

今日無更新就明天請早

想知其實打上去黑貓點覆

官腔回應

In 雄哥 We trust

最慢係EMS

呢一刻係

【保安局】現時只有機場、深圳灣口岸及港珠澳大橋香港口岸提供客運通關服務；所有貨物通關不受影響 (勿回覆)

連續兩日都係同一個信息

五月

唔知幾時會有貨呢

中立孤有現貨啦 $285

突然間覺得sic ooo好靚
冷靜下先

今日搶水呀 唔好搶玩具啦

有無一田訂左嘅巴打揮吓手 月尾先有貨

咁開心

搶水係on9中嘅on9

廢老有無限可能性

香港就快獨立喇 所以中共會CUT水啊 好合理

因為封城，所以封埋東江水？

搶m巾 女士需要我明
搶套套 情侶/夫妻留係屋企無野做我明

水......水啵！除非水源污染左 唔係搶水做咩9

盲搶水

唉

苦主揮手

搵下啲開盒片 睇下佢啲關節有幾閪 包你立即冷靜

香港飛東京冇事

球關節地獄

無辦法了

預巴開賣未

成餅帶都單色 得個少少嘅圓形貼

有公司帶頭自然會有人跟

我又有問題佢個充電板有音效？

*不會發出變換聲音或光。

想去

怪就怪林鄭

台灣封埋港澳

尋日唔係話封啦咩

香港一日比一日差

唔係講日本都打算封咩

有無開海外提款呀

咁唔買了

轉錢去美資銀行

琴日好似係話要格離14日
岩岩改口變完全唔比入

好撚緊要去旅行一定要開

都正確決定

有卡又有幾個人都有點都掂嘅

留係香港

我要努力工作找尾數

旺角排長龍唔知排咩

好似排鑲金口罩

好似話教協有口罩賣

鳥同蟲好正
但兩隻都好貴

唔係盲搶可樂咩？

殺精？

肥仔快樂水

烏出咗兩款 ankh ver 正

飲到盲都防唔到肺炎

點呀又
咩公司唔掂只要求其錄段音就可以刺激銷量

可能拎嚟沖涼呢浸佢半粒鐘

寧願糖尿病 都唔要肺炎

所以話呢個政府果頭sd信息話有穩定物資 轉過頭啲廢老唔信乜柒都搶

佢地眼中只有鬼國救香港個概念

話說唔係旅行緊咩

癈老：偉大嘅祖國物資支援我地

明天又唔知搶乜鳩

01 OP 全首編曲好撚怪 斷開3次咁唔連貫

蛇神咩玩法點跟

我一陣就可以見到佢聞下佢有無可樂味先

下又有大買賣

專食大茶飯
我用炒價放野比佢 希望佢睇唔到呢個回覆

要三

唔係呱你都有嘢放咩

要一等你放卡

又出返古迦

古迦，555，電王都係之前出過，但好撚正

有啦
Btw

要開卡了

who？

呢度無巴打喺一田訂左01？

幫推

-0-0

正常瑞華行派緊 理論上一田/AEON/反嘔城呢個星期內都會開始派掛
無啦啦扣起半個月為乜

推

推得咁快
有新嘢訂？

但我張單嗰取貨日期係3月1嘅？最快應該月尾先有？

01到先定口罩到先

跑鞋

唉對你好失望

一板板 唔洗跑

等緊慢慢漂過黎

訂左爆咪 想快d玩

冇訂過真係唔清楚sor

SIC我只買咗普通版鳥同恐龍

一樣

宜家睇吓係口罩到先定呢隻到先

路過皆旺，爆米未有 01

永遠支持大乳間鋪

搶可樂呀
你今日搶咗未

邊樣急需啲

浸你落去

仆街 即去

點跟
想屌 雞雞說

要同廢老搶

兩箱 thanks

跟唔到了

我今朝就係咁錯過咗兩盒口罩

如果佢賣原價 扣返稅 有5% discount 計埋運費可能仲平過現貨

沒有共產黨沒有香港

如果日日home office就01可以到先

肥仔水張圖

我有喎pm

PM左你了

用黎沖涼殺菌？

未知幾時到

再販Build個page 404咗定我搵錯

01等埋mr魯魯修一齊ship 有排等

佢del撚咗佳之選

Bandai做乜又回帶

仲想研究下啲圖

官圖只供參考

諗住攞埋啲舊官圖睇下

多多支持 thx

BUILD第幾次再販

炒狗彈爺

點解會咁架

我同羊兄都訂左一田，打算星期尾打去問下有無得提早拎貨

要停了 再講出唔到黎搵食

我入咗恐龍only 有啲後悔冇入ankh鳥
但其實sic 真係只可遠觀而不可褻玩
而加新果啲就唔知點 so far 一隻都冇入過

集體被彈鐘

再販幾多次都炒得起

賣返3千幾yen
20週年撚狗

新手又可以平入

可能就係因為咁先收返 再改價

鳥系同恐龍好型
其他form 不了

入20週年既表示嬲嬲豬
見twitter日本仔都好有意見

fb 有人話隻 屎撈溫有瑩光/夜光

冇地台跟平返啲，冇問題喎

記得話佳之選全部統一3千5

黑暗地方搵紫光燈照係螢光 照完燈黑夜發光係夜光
實係前者啦 rkf都得既

個台都唔知掉左去邊

我全部台仔扔哂去回收箱

如果無用紫外燈照，咁係咪無夜光？

01都算近期比較差既一隻

我遲吓都打去問吓先

唔滲真係唔得
好彩平

2樣野好似唔同野黎....無記錯既話

螢光無紫光燈照會點？
文西：絕對唔會發光

又想世界大戰

Gundam bs

Gundam war返黎啦

小妹入坑第一隻就係佢 果陣朗豪坊展覽大貨
但我一星期前唔知價食炒入左
依家掌頭都硬撚哂

當有地台跟貴少少lor

點解？呢d google都講哂 無咩好嘈

都唔少.....成2000yen

後追冇辨法啦，初版果時任訂都唔洗200

睇相好似麻麻地

一齊玩翻舊Gundam war囉
最鍾意玩暗躍偽會談

買燈先

整體qc冇咩大問題。但關節好緊

呢間一早blacklist左

緊好呀

緊好過鬆

隻小野痔

而家天氣凍我唔敢搞佢。等暖點可能加小小凡士林

工場大媽：佢地話越緊越好喎

結果扭到緊到爆

要00

買 starter之嘛

話時話今次唔多鐘意俾嘅手型
平手太平好生硬，兩對伸直食指，雖然有唔同
同埋而家已經俾定武器手你。以為會跟薯片

絕對唔會發光既預鳩

如果佢同KUUGA一樣原因，你加乜都無用

油王 已pm

笨大: frs滿足你

男人老狗仲扮小妹

食炒 咸了

條氣有無順翻點？

好在買左ana

Ana都有cancel機

古加衰乜搞到斷？

疫苗靠你啦墨

大阪啫，香港飛東京未有取消

沒有

第一張擺明想引人屌

唔好燈啊

好淫

body螺絲收得太緊

拉打卡幾時出

molamola

uo取消82班來往大阪或首爾航班

我隻日版好彩d 照玩都無咩事

佢今次大脾關節設計唔同咗。
以前好易搵到粒波波點啲凡士林就搞掂

佢類似真骨既股關節 要拆就要爆到好散先得

預鳩今日咪比左Poster囉

日本3月28香港呢

各位早

唔係咁痴線丫嘛

因為呢幅圖 聽日要出街了

希望可以準時返黎周圍都好危險

返唔到嚟就要係日本建立據點了

開間日本雞雄麵包

食緊女 好似係

目擊證人出現了

已紀錄好波

嘩屌你咁屈我嘅

雄哥好嘢
喱啲威水嘢唔怕認既

早d訓la，聽日早呀

又要早起賽跑

哪有

龜零膏同長頸鹿差唔多時間派貨

今日追post

fxxk popo.....
pic from fb

平時唔儲盒表示好彩睇到呢張相

咁有誠意㗎呢隻嘢 如果隻眼可以發光就perfect啦 跟返OP嗰幕

呢隻會唔會又炒

facebook見到有人放$500

死炒狗連平成同令和都仲未識分

今日唔計明眼人 現貨都28x起啦

平成第一

兩盒 thx

亞視永恆

冇諗過條腰帶真係上色上得咁足
餅帶仲有得拎出黎果下簡直佩服

我諗實有人改到餅帶可以打開關埋 貼紙就唔洗擔心
佢好似比少左個手指公指住自己個手型

係喎
係咪買架車先送

有機會
今次d手型唔係好似咁 開掌手有d怪

師兄 點改

邊隻?

應該555

555個高度點改

作為係外國讀書訂唔到野好悲哀 miss 左zero one 同build

雞雞又去邊

口罩師

大家早上面兩位大佬早

大財註早

做手個

又改我名話說01出到嚟望落都唔係咁差姐⋯⋯？係滲線再好睇啲咁

唔係有限制咩？

各位大佬早

不知幾正

韓國

而家咁搞唔知幾時到當初仲以為同啲殼一齊8號出貨可以一次過嚟結果而家撳唔到轉快運嚟

下星期可以瘋狂玩燈

想問大家係點買shf或姐真骨鵰？
新入坑想試下買黎儲下
但唔知係咪要下下去現時點訂

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

魂限就呢個

日經問題
放置頂都無用

無所謂啦

一盒get

日本買個下有嘅

但最新01 shf應該邊到買？
我兩個網都搵唔到
定係要出去買？

對著個mon大叫一聲
「能夠買起01的人只有一個,就是我」
然後2秒內F5 3次個page就會見到有制禁

係街買唔洗等

早呀你啲同事仲有幾耐復工？

客戶服務主任預巴歸位

愛與和平

早 啪

甩褲and多鼻屎

乳乳幾時開始閉關

明天

泊蛇早話說可唔可以唔好再貼重口味圖之前已經想講結果成日1001咗冇講到

今次是咪無乜味精

第二個人嚟

請停止吹奏

2盒 thx

好心分享 俾人話吹奏

我？
淨係貼過我愛乳鳩咋喎

撕紙王d味精救唔救返陣膠味

專心上連登

明天先知了

兩位早

已雙入，等緊仁叔寄

分分鐘快過黑貓到

對唔住囉老闆

睇你用平定貴

黑貓有咩送？

佢寫14號又唔畀人轉快

用最平既都早到過黑貓
盒野無移動過

1月啲魂限囉

註巴早

仁叔腰帶

早勇
佛系收件

無事嘅

係到時一寄到即掉shipping盒怕有菌

唔急玩既

好閪值錢

我開始係度諗會唔會啲殼分開一盒盒寄嚟

唉，掉得就掉，避免接觸，盡量保護自己
本來想去聽日去睇小丑女但都要忍下唔睇

1001 都唔閪怕 有我

mk早
好急玩咩

死mk
1個聽日
1個下星期三

正常就group 埋既d殻好丁過官方

...人多嘅地方已經可免則免

屋企出面好掉

預巴回歸，在家休息幾多日？

武漢版啡盒

我唔捨得掉

4日留守連登